係黑警停止暴力後，我地先考慮同林奠傾

如題
應該係黑警停止暴力後，我地先考慮同林奠傾。

主客先分清楚，佢先係一開始做錯野果方

認同既幫推等多啲人知

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

唔洗傾 無野好傾
5大訴求 缺一不可

成日話香港人自私 咁邊個國家既人最無私？

所以我係用“考慮”

佢放棄用黑警 都唔傾
因為中共信唔過

解散晒警隊、立法會、香港政府，再叫習近平落場講

出糧換美金 全民提款日

9.07 機場交通測試 13:00

9.08 美國人權及民主法案大遊行 14:00

9.13 各區同慶賀中秋 人鏈 19:00 - 22:00

9.14 機場交通測試 13:00

轉頭見

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

傾你老母

停你老母
停左就當冇事發生過呀?

aim big

你咁L勁又唔見你升級

五大訴求呢？
一日冇真普選一日都唔會停
同時清算同制裁黑警所有暴行

直頭要清算啦，停咩止

但佢而家spin到係示威者搞到咁既局面，佢而家每次出黎就講一次

慢慢中立，淺黃就會一齊blame我地

花少少輿論去封佢呢一步啫

冇話唔清算
叫佢停左黑警，再清算佢地

黑警要唯我獨尊。

考慮呀ching

冇人要袋住先呀
下次得好啲再黎過啦

林鄭冇發言權 扯線公仔黎咋

除非林鄭（中共）投降，否則冇必要傾。
不應同黑社會講和！！！

好好好，怕左你。

講白啲，其實我係用暗黑兵法啫，後面果句係借口。

屌你，成日就話黑警濫補，而家話叫政府叫停黑警又唔得
黑警唔出黎之後，咪再多啲人上街lo